無gear係咪中環等

我打機無哂gear
係咪遮打等開鋪